求意見

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- AMD RYZEN R5 3600X 3.8GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4 (缺貨中) $1750 SALES
$1999
主機板
- Asus TUF Gaming A520M Plus M.ATX $740
顯示卡
- ASUS TUF Gaming GeForce RTX™ 2060 OC edition 6GB GDDR6 $2699 SALES
$3299
RAM
- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red (CMK16GX4M2B3200C16R) $599
火牛
- Antec Neo Eco TUF 550W 80 Plus Bronze $499
SSD
- WD Blue™ SN550 NVMe™ SSD 1TB M.2 $920 SALES
$1050
機箱
- Antec VSK 10 MATX Case -WINDOW $269 SALES
$279
散熱
- Cooler Master Hyper 212 LED $258
無線上網卡
- 【砌機優惠】ASUS AX3000 Dual Band PCI-E WiFi 6 802.11ax with Bluetooth 5.0 PCI-E Adapter (缺貨中) $299 SALES
$499

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $8033
砌機: $80
總額: $8033

8k 用intel 6c12t加高一級gpu 打機更抵玩
底板內置wifi6 唔洗再加wifi 卡
中央處理器
► Intel Core i5-10400F 6核12線程 Box
$1,299

主機板
► ASUS 華碩 TUF B460M-PLUS GAMING (WI-FI) Micro-ATX 主機板
$1,199

RAM (記憶體)
► 2 × Crucial DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) CL19 UDIMM
$260 ×2 = $520

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

顯示卡
► PNY GeForce® RTX 2060 Super 8GB XLR8 Gaming Overclocked Edition 顯示卡
$3,150

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $7,964

擷取自飛馬電腦